兒登真係垃撚圾

咁大個工程咁長遠1萬億算係咩
咪撚on9啦
用下個腦諗

認同兒登垃撚圾